政府又想玩白色恐佈？

上次流浮山刀手又係咁
搞到好多鋪頭關門
人心惶惶

我想喺到討論下佢宵禁既可能性

1. 遊客點算？

2. 機場重有飛機入緊黎

3. 有好多公司夜晚要睇住外國個市

上面只係小弟小小愚見
以下開放討論

學生宵禁

Push

學生宵禁其實捉得幾多？
拉曬？停學？

好多工種都有返夜